```
In /FoodWasteApp/myapp/src/backend dam node server.js pentru baza de date si post-ul register/login.
In postman-> post http://3.19.69.127:8080/register, Body=> Raw=> Json.
Testam cele 2 cazuri,fara parametrii si cu:
{
	"username" : "User123",
	"password" : "password"
}
asemanator si cu login.
Pentru mysql pentru a vedea baza de date si tabelele.: mysql -u db-admin -p
parola: password
In /FoodWasteApp/myapp/src npm start pentru front-end
```